[小丑台試播]8點半準時開波!GameBoy寵物小精靈紅版

twitch : jokerp0ny

陣間8點半準時開波
宜家亦會播吓歌仔
今日會進行試播
對Pokemon/Gameboy有興趣嘅朋友可以支持吓

直播前大家可以睇下呢條片

仲有一粒鐘左右開波

就快開波

完 多謝支持
下星期五再見